面對深藍者的妙問妙答

深藍：班示威者身有屎呀？戴晒口罩驚俾人認到呀？
妙答：做咩反對成立獨立調查委員會呀？身有屎俾人查到呀？

請接龍，以便各方參考以應對深藍親友

屌都費事